好唔開心

我覺得自己好撚無用，又蠢，又懶

又容易諗埋一邊，經常都有諗過自殺，但一諗到身邊既人，我就落唔到手⋯⋯

但日日loop負能量真係好辛苦，每日都要扮開心

不如講多少少呀

雖然我唔係成日都會係到
但都可以夠你傾陣計

盡訴心中情，請講咩事

講出黎 舒服d

多謝兩位巴打既關心

我好奇怪，由細到大都會亂諗野，好易諗埋一邊

所以好難講因爲咩事而唔開心。

最近經常都覺得自己無用、廢、麻撚煩

咁不如講下你自己既野呀
例如讀緊書定做緊野 ?
平時會唔會有啲哂興趣咁

唔洗急

返緊份濕鳩工，暫時既收入都可觀，但呢行前景唔明朗，想轉行（連d前輩都想轉），但唔知轉咩好。

興趣就打機

但路仍然要行

加油呀龜龜

返咩工呀，我宜家份工都濕鳩
不過諗住做埋呢年儲錢，之後開鋪

一份無前景既工，講黎都無意思

做下運動 再沖個涼 訓醒 又係另一條好漢

冇事既